希望各位諗清楚係咪要反廿三條

因為冇廿三條港共政權已經用黑警做緊一樣嘅事
希望你諗清楚反廿三條有用啲定係反基本法第一條有用啲
（香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部份）

香港獨立唯一出路

推

弱撚智邏輯
假二元對立
咁你點解要反送中？

我意思係基本法呢個憲法應該成本都唔撚要，諗下我講咩

基本法第一條：
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部份。

第二條
全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治(?)，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

第四條
香港特別行政區依法保障香港特別行政區居民和其他人的權利和自由。

依魔警軍法

無撚野呀屌你老母

樓主炒股輸哂傻撚左？

啫係你覺得反廿三條就足夠令各手足安全？唔會俾人姦俾人殺？

白票兵團又露出個龜頭，不推

多閪餘
你唔要基本法 同反對23條冇矛盾
甚至，你反基本法就包埋反23條

哩啲扮激進既維穩詭辯
呃細路就得

你覺得反廿三條有用啲定反第一條有用啲？

第一條：
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部份。

係呀與其反抗不如享受
你自己on9就咪咁大聲同人講啦

反基本法就包埋反23條 - 冇錯

但事實好多人認為反廿三條就足夠，但根本冇諗過成本基本法唔要

唔係香港人嘅憲法，應該成本都唔撚要，而唔係支共一條一條加落嚟再逐條反抗

你收撚皮啦
連所謂獨派都反送中
咁係咪等於放棄‘獨立’？

不反23條或任何惡法
唔會對所謂’獨立‘有任何幫助

你想叫人唔反23條淨係反基法嘛
結果咪獨立唔成
然後

哩啲打飛機垃圾詭辯過撚哂氣啦

我唔係想叫人唔反23條淨係反基法，只不過唔標題黨冇人睇po

琴日開嘅：
與其反基本法廿三條，不如諗下反曬呢本唔屬於香港人嘅憲法

我重點係要人諗下支共隨便可以加附件落基本法，到底反一條法嘅目的最後係要反共，而係唔撚係以為反廿三條就夠

除咗反廿三條本地立法
我哋同時要撑廿二條本地立法

詳見：

第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。

中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。

*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。

香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

曬氣喇，黑警都可以唔遵守香港法律喇

咪同你spin區選一樣手法
唔直接叫人唔做
不過叫人諗一諗

2016年，我朋友就係嗰六萬隻唔投泛民，投俾梁天琦嘅鬼

Btw云伯支持續基本法喎
續基本法係貨真價實港獨喎
你自己貼架

陳雲：中共國務院首次違反《基本法》，行政干預香港事務

其實咁講全香港不論黃藍都犯曬呀
上一代藍絲粄國罪，因為逃難落黎資本主義既香港
下一代就唔洗唸，全部中曬
文宣應該要宣傳
廿三條係會清算返上一代既人士，仲實制啦

佢夾硬嚟咁做緊同有合法性地做緊係兩回事...

戇鳩無極限

我可能表達得唔好喇
總之我想講我係反廿三條反支共所有野的
無謂哂時間同我鳩噏，由佢沉